股災呀

走牙

你係 酒鬼？定酒仙？